林鄭其實係想迫我地宵禁

黨鐵日日八點收皮
林鄭擺到明想搞宵禁搞分化
導致個個驚夜晚冇車返屋企就一早迫巴士迫黨鐵
商場又早收舖
就係想你地夜晚唔好出街 冇街去
全民自發法性宵禁！
咁樣就阻企各區開花，popo又有得抖，
同時分化民意等大家以為黑衫人既破壞所造成，等少啲人支持我地

721

831

101

唔好俾林鄭爭取到宵禁

光

復

香

港

時

代

革

區區死城有咩問題

只要我地堅持
政府仲驚啦

命

其實今日好多人出番街

佢要戒嚴自己宣布 我地唔會自發幫7婆

睇下邊個死先 我要宵禁我要攬炒

最緊要係冇生意做香港地搵錢嘅人先係最重要

一齊睇夜景

冇得消費 咪散下步

唔好理黨鐵幾點收皮

總會有車返

香港人

反抗

商戶捱到幾耐

扺抗宵禁

夜街照出

樓主狗黎
想引人岀黎再圍捕

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

等商界做野啦

除左繼續罷買，我都係繼續罷買啦

黨鐵早收又點 其實18區一定有巴士返屋企

佢係逼鳩啲retail早收 假宵禁

除左黃店一律唔消費

冇錯 但好多人有個心態係早啲返歸

你想林鄭成功爭取宵禁
宜家睇夜景犯法？點解會俾狗圍？

話人係狗之前用下腦啦

多謝林鄭俾機會我發現自己區嘅交通配套係幾垃圾

我會投一個肯更用心落力改善區內交通嘅區議員

肯定唔會投個啲成功爭取街燈都要掛banner嘅議員

如果巴士都收8點都可以理解，但我唔明點解retail要早收，講到好似唔早收返唔到屋企咁

利申 返retail 老細話今日可以收7 平時收8半
平時返港島車程1個半鐘巴士

推

睇佢禁耐
返工放工戴口罩 呀喂

因為大家有個錯誤心態覺得要係黨鐵收皮前收工
宜個就係林鄭想要既效果

大家出多d夜街

欣賞維港夜景

認同，我地需要組織再出

依家晚晚都有狗隻巡火車站
根本就係想宵禁

黨鐵好快收皮 放心

都己經慣左每到星期五晚就變身既生活

睇下佢禁得幾耐

夜晚幫襯自己個區嘅黃店